共狗治港會成功嗎？？睇tvb/海洋公園/近十年建制派，就有啟示？？

想寫一個比國安法更真實嘅訊息！！！
當香港人向世界各地外竄，離開香港
香港再唔係香港之後，昔日風光會延續嗎？？

推理好簡單，幾個以國內投資者主理嘅幾個昔日成功企業，今日發展成點？？？蝕嘅蝕﹑廢嘅廢﹑臭嘅臭！已經唔係香港人，有無運行。而係大陸果套，根本係香港，完全唔work!!! 一國兩制嘅完結，意味嘅係香港人被滅族，也將會是金蛋，變臭蛋的開始。

老共，真係愚不可及，錯到盡晒做足晒自我消滅的條件，真是蠢者無敵！！

所有事物，當親近共產黨之後，都會變得核突，有陣味

同意你話，共產黨之下既商業都係核撚突，相信同利益為主加上炒襲成軍有關

中共所到之處
都會面目全非

推